尋晚既恐襲同今日既吹風黑幫互劈，其實只係政府為將來既打擊示威活動設既局

第一次打平民只係和記做岀頭鳥，一定係受指示先會咁做，將示威者情緒導向同黑幫互片。群眾鬥群眾，呢招正正係中共最絕最有效既招數。
再進一步，其實可能所謂打到新記人只係假風，兩邊都收咗維穩改，無論劈唔劈得成，呢張場大龍鳳，既效果已經岀現，政府要製造岀呢個黑幫互劈既風向，之後只要一有老黑無差別打人，林鄭就可以講哂做黑幫仇殺，係班牛屎飛之後打示威者，就可以俾差佬話黑幫仇殺，尾刀收場，示威者又會驚人身安全所以唔岀嚟。
最熟悉人性既就係共產黨

點拆？

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

焦點集中返係中環，但係元朗又唔可以唔理，光復元朗，但係要對準警黑合作

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group